遊走於DC及Marvel的男人David Dastmalchian加盟《自殺特攻2》飾演Polka-Dot Man

Ant-Man actor David Dastmalchian is headed over to the DC universe.

Dastmalchian has closed a deal to star in James Gunn's The Suicide Squad, with sources saying he will play the comic book villain Polka-Dot Man.

The actor now joins Margot Robbie, who is returning as villain turned sometime heroine Harley Quinn; Jai Courtney, back as Captain Boomerang; and Idris Elba, who was initially set to take on the role of Deadshot before a script change saw it evolve into a new, undisclosed part.

Polka Dot Man

佢都係喎

咁呢個都係

who.jpg

詹姆士·岡恩執導和編劇的ＤＣ漫畫改編電影《自殺突擊隊》（The Suicide Squad），今天再度確定一名演員將飾演自殺突擊隊的新成員，那就是在漫威蟻人兩部電影都有演出的 David Dastmalchian。

他飾演的角色為 Polka-Dot Man（波爾卡圓點人），初次登場在 1962 年發行的偵探漫畫第 300 期，衣服的圓點可以用來放置各種武器和進行傳送，但雖然能力上很方便這角色智商太低所以很容易被擊倒。

目前除了四位新角色，還有未知的角色要給另一位ＭＣＵ跳槽過來的演員伊卓瑞斯·艾巴（Idris Elba）飾演；除此之外在舊角色方面，上一集的三位演員－薇拉·戴維絲（Viola Davis）、瑪格·蘿比（Margot Robbie）和傑·寇特尼（Jai Courtney）等都會回歸，藉此證明此部電影只是政策重啟而非世界觀上的重啟。

《自殺突擊隊》預計在 2021 年 8 月 6 日推出。